是日早餐，午餐

海南抱羅粉

撈米線咁，好好食

海南糟粕醋，個湯酸酸辣辣幾好食，多啲米線，少啲料，就好好食。

老女人下面果碗咩嚟㗎

下面個碗好肉酸

好核突 但係好似幾正

下面嗰碗係乜異形料理？

唔介意碗野樣衰啲，其實幾好食
我都係第一次食

我都覺 成碗垃圾咁

我都覺